🐻好想係咁質Seulgi食野

個為食樣好得戚好過癮

好食樓豬餵我食野

質熊仔食JER仔

痴線？

仲唔夠肥咩

肥seulgi正正

對住熊都色情得落
CHING平日應該對住彩演打飛機

十卜樓主

上po+115

驚會壓死我

好正常

有預感今個po仲多
topic幾正幾高質咁

熊B><

樓主on99

上次聽松子開雙下巴勁撚多負皮
今次睇下點

差咁遠

想每餐都俾成碗飯隻熊食

啲人唔識欣賞牙琪個雙下巴

牙琪而家都幾chubby下

Irene + Joy

Kpop fan屎黎講樓主算係好高質

牙琪真係好可愛

口味高質，識得J牙琪

樓主算唔算咁多個娛樂台垃圾入面最高質嗰個

樓主唔係垃圾

hahaha...

班娛樂台垃圾全部都低汁架😂😂😂

3個負皮

你同你班老死最低汁😂

牙友係垃圾入面係可回收果種
另外果啲就回收黎都哂鳩氣

No色情ok??

6邊導毛

質我條撚比佢食

講錯咗 正評咗個comment

咪撚癲啦

琪琪係咪大韓民國食嘢食得最q嘅女仔?

全世界

我口爆了她

躝啦

牙琪昨天很bad girl

唔係非公開咩，點解有站拍既

樓主個topic幾垃圾下

垃圾得過你啲post

想質佢食我條賓洲

我質你食我嗰條？

你老母 學人做嫁做架樑?星期六3點出黎信和隻秋不見不散

好遠不了

渣ga

近少少V city ok?

你住屯門==?

附近啦

我龍門居gdargon

我天水圍王嘉爾

咁岩既我俊宏軒吳亦凡

你住天水圍==?

係
叫我石子宏

原來就係你個食屎狗雞姦我老死

手足無咩所謂

狗也不屌

你隻娜璉粉幾時死

我屌你老母娜璉飯撞車死啦

好波賓

你都係

我sana飯==

臨時跳槽?

sana我老友我支持她

25到你

張相有咩睇？

法國牙琪遮住口同鼻超正

想聞她的西

色你老母

CEO

想被她罵...

有仆街仔連肥琪都夠膽撚

好QQ....

QQ

林峰

笑左

牙琪唔止一次扮林峰

屌你老味，肥腫難分

做酒店果時執過佢間房
痾屎冇沖水，仲要臭

你點證明D屎佢痾

嗰督屎係我嘅

傻仔琪

越黎越圓

圓啲好呀 , 可以成日拎牙琪塊面搓圓撳扁

不安

好L肉酸呀，講還講唔好貼圖啦

有冇食她的屎?

佢唔痾屎

下..咁d食物消化完後去左邊

消化完咪無咗

我菜

點解瘀晒

咪色情啦DIU

問下only

我見英妹對腳都係淤哂

好心痛💔

sorry my bad

色躝啦

55

g錯-_-

躝

今日冇色情圖片睇?

RV放假呀

小黃人wendy正到瘋

唔放假就有得睇？

想睇她們著什麼樣的底褲

我著阿婆底褲

牙琪個樣怪怪地咁

唔係話太想知....

無呀都係好靚

你啱...

你痴線？

做乜針對我==

原來紅十字會黎 , 想捐血了

冇呀。。。

你鍾意左我?

痴哂線

Happy yeri day~

唔反1日 HBD

咁我唔反你1日

如果Seulgi是我師姐的感覺(?)

我菜世界第一

QQ😄

希望this post可以貼少啲/_\

中立！ 請尊重po名！

希望你教訓下佢

鹽田

佢真係狗黎

細個明明都幾靚

依家仲靚

呢d質素去元朗三百蚊按摩有找

射精♪

我打巢你

Wendy話牙琪好true

why寫日文

5g==

牙琪寫個夢字做乜？

Ching有料 日文都曉

收到風牙琪叫你班友咪發夢

希望this post唔存在/_\

令到

我對琪琪既好感度又多左一千。。。

琪琪愛我

今場贏我菜

福仔絕殺出線搞到我濕哂

psg

頭先現現完場開心到攬住我係咁咸

我同牙琪係屋企睇直播

收啦 佢一早訓咗

痴撚線我老婆牙琪會唔會太正

咪亂認啦ff怪

想同牙琪去多次心齊橋。。。

有冇去大阪呀？學友
哩個鐘數你應得好忙先係㗎喎

我同牙琪去

你地咩關係

我同你同牙琪去，我去牙琪一間房，你自己一間房

我同牙琪係男女朋友關係

我係你哋床下底

原來我同牙琪同一款gap

影你條gap俾我睇下

我係你隔離

我同牙琪係上邊，喪賓病昂係下邊

我等琪琪訓教然後偷舐她的西

咪色啦

咁唔舐西 舐腋下ok?

你舐牙賓腋下

唔想俾佢舐==

咁癲

靜能到...

無人理琪琪了。。。

牙琪靜能到。。。

班MK出哂街(我都出左去蒲)

樓下m記?

我同寶英飲燒酒

我同牙琪玩波子棋

我同牙真炒飯

邊個

宥真135
留真246

做愛❤

幫你做忌

好鐘意睇SEULGI的搞怪樣

學友可唔可以幫手整哩個GIF呀🙇🏻‍♂️
感謝🙏🏻

==

定仔咩料==

㩒多咗

很想牙琪

Cls依張靚到會唔會太過分

張張都靚無話呢張太過份嘅

令到。。。

牙琪成日都用尾2個樣望住我

好厭惡嘅眼神 你應該就係牙琪成日同我提起嗰個變態私生飯

果日係喪xxx黎

感謝🙏🏻

怪怪的

P到無一忽似牙琪

。。。

想色色seulgi喔...

我屌你老母

想舐下她的味道喔

屌爆wendy個西

嘩 痴線?

我hh rv

rv色色我

咪癲啦==

四捨五入我地都係做過愛既關係

唉

唉咩唷

咩

點解咁on9😶🙈😶🙊👅🙊😶😑😙😵🙄😑😑🙄🤦🏻😋👍😐😵😢🙂😘👍👍😂😘

要戒了

性利有冇屌過SEULGI?

我屌你屎忽

牙權屎忽？

牙權除咗patpat有更加好玩嘅野

最近鐘意ryujin

上少啲波台同kpop , 淨係翻學 + FF牙琪

頭先先俾牙琪鬧完一餐，話我點解咁都可以唔記得

抱住咁既FF態度就正確啦

應該連final都唔記得考

Ching咁後生

牙友用年長生資格讀緊中三

高材生

今日冇色色圖睇?

射精❤

冇人推post

下

好撚gfable

做乜係咁貼呢條友出黎

喪on9

that means u on9 too

萌萌的

令喔

No色情

4個都好q

令

soso

vi 2mm7

mh1mc4of3hi7jp3ev5

終於有色情圖睇了

想睇SEULGI淫

佢唔識淫

系 佢乖乖女黎

烚熟熊頭

幾qq

想幫佢開J圖區

十卜

有無人有琪琪既消息

佢今日也過得很快樂

想知咩?

有咩想知 我盡答

佢離家出走左成個禮拜，我好擔心佢

佢前幾日都係我呢邊
不過今朝一起身就唔見咗人

睇嚟你仲未起身

咁串?

想po圖 但怕比人鬧-_-

隨便po 呢度我話事

咩來

SEULGI is the female audio guide for the M.Chat art exhibit at the Hangaram Art Museum from March 16 to May 16!

👍

Miss Seulgi

Mrs cheung

😁😁😁

幾令

牙琪 = Mrs Matsushita

牙琪唔鍾意老野

屌，仲樣衰過肯雅徐

is 松下將子 not this 老頭

好想係咁食Seulgi

咪癲啦

金髮牙琪真係無得輸

牙琪真係無得輸

岩岩見到個姐姐著住牙琪對黑色con屎
好想埋去1111111111

恭喜牙琪

揸車

買左架大發仔比牙琪揸

The MC called out for a “sydney” and seulgi thought it was her name and picked up her mic but when she found out it wasn’t her she got embarrassed and grabbed irene’s shoulders and hid behind her

傻仔

撞

u
not seulgi

Why hungjai gum qq

暫時未搵到有比牙琪更QQ既女仔

wendy

搵到

凍

攬

早

射精

做愛

Joyb

應該成隊唯一一個係會對佢有色心
牙琪同我菜太靚太仙女 咸濕唔落

痴線咪撚色啦

副body直頭係為做愛而生

色情post

我覺得你好變態。

風氣好差

樓主整頓下啦

你gay?

無計 , 紅字user特別低質 , 好難整頓到

樓主唔計

喪hi

又一日了。。。

🐻🤙🏼

而每過一天每一天

幾cute

傻熊🐻

我今日射左3次精

咁skr?

屌乜撚野名黎

低質user

歌神學友(迷琪)

我個名好高汁喎==

名高汁又點，人低汁呀

發現大家對我有好深嘅成見

想聽你解釋

我從來冇色過琪琪
而且我係呢個po最正常嘅人

下 躝啦

前部分正確

我有講錯咩==

佢色狗黎

我色 但我不會色琪琪

你係好耐之前既post曾經講過有少少想色情牙琪

對琪琪色唔到的

竟然...信錯佢

只係少少少少==

想飲seulgi的尿喔

好撚正

好想同琪琪一齊食Ramen哦

琪琪應該係rv入面最有女友feel既一個

係我女友

下==

酸到你

FF9笑4

哈酸

我有女架 洗酸你?

有女

想睇禾條菜?

唔想 牙琪唔俾我睇其他女生

你條女又叫牙琪?

我女友wendy

我男友Jungcock

Gay lan

咁能rude?

我係咁

學友好型 搞到小妹濕哂...

唔明jojo有咩好睇 sao仲好睇啦-.-

收聲啦弱智

LUP仲好睇

晨咁早就係度開FF大會

大家對文字既喜愛程度真係

覺唔覺呢個po唯一好處就係MML癲狗唔會入嚟

但係有喪狗

冇毒發狗too

圓到

證明我既努力冇白費

推

我努力白費晒 成日同佢做運動都仲係咁圓碌碌

發覺今日溫蒂很正

岩啦幫喪🐶ff post取材

Q能到。。

好正....

開領shirt + oversize外套好gfable

純粹wendy好gfable

呢身打扮+超襯短髮點都有d加成...

girl god seulgi

E度冇唯飯真好

我唯4飯

令女人羨慕的超完美180度無死角靚靚下巴仔

想妹佢下巴仔

好波

可以笑的話 不會哭

噢 瑟琪從來不易

Diu笑咗

學友勁高質

愛是瑟琪當所愛是你~

=口=''

你那眼角斜望我 令我心動 讓我心跳 令我失控

回憶起當天的歡笑 是光陰沖洗不去

甜絲絲溢至你的嘴角 忘掉了以往痛苦的失落

想著你的吻 卻化成咒語 我難以翻身

2條麻甩佬係度叫春

我C打黎==

又黎創作大會？！
叫春

叫春點都好過色情

Wendy好qq

[海量圖] 原來我由頭綠到落尾

似seulgi

第23版，有全相，正面圖

嘴仔都似牙琪

咸濕post lm

冇忽似
show blocked user - 原味小辣椒

牙琪日日都係床邊咁樣望住我

咪再ff

牙熊

我女友

收到風你依家係亞博睇緊演唱會

你點知

睇邊個

我做愛v仔 精國

lemonparty

我飲seulgi的尿

佢唔屙尿
身體多餘水份靠汗水揮發

呢個真

影個條友都幾變熊

g黎
我屌過

A

咪舔！

Ching真人無女

我真係唔識fashion

算係幾令

巧打意

我炒飯她們

啲對白唔好咁例牌吖唔該

她們炒飯我

肚餓就落街食飯啦

係

落咗街買叉燒飯了

我吃泡菜炒飯和牛大腸

我未食飯T^T

我同緊牙琪食燒肉飲真露

你咁快飲醉咗

我同白菜姐姐飲真露

我唔識飲酒咁點==

你飲尿咪得 , 使閪飲酒

ching幽默

我屌死溫蒂!

色就躝啦

好想買本雜誌

y sad

不講了

十卜 you no matter what-.-

切野唔小心切到手

呵返

Support you too

想wendy啜我手指

佢啜緊其他野唔得閒

定仔點睇印巴係咁開定仔po

差少少就要同你做忌

ok la 鍾意佢嘅會繼續鐘意 反之亦然

幾正

想射精了

我射死你

YOU GAY?

日本妹姜澀琪子

唔係松下棋子？

好想啜爆wendy面豬

想問下會員#555點解可以咁色情

下咪屈la

你=色情

松下澀琪呀

松子搞笑專家

屌！講極你都唔信嘅

收嗲啦on9仔

頭先係巴士同個燥底呀叔嘈交 我show呢張圖佢睇 佢即刻好冷靜咁道歉話自己太勞嘈唔好意思, thanks ching & seulgi

覺唔覺一年前呢個look靚到癲 -0-''

佢咩look都咁靚

齊陰真心屈g

Barcode頭+扎辮仲屈

Yes

呢個丸子頭黎 邊有紮辮==

牙琪話自己剪齊陰係撚住高冷啲
典知出到黎變左QQ

睇錯以為紮計(唔識打) -.-

唔笑系幾高冷

咁q? 想我食你jer仔?

搞gay搵喪/友ok? 我jer仔reserved左比某人-.-

Reserve咗俾我

佢係禾條菜黎==

記得你地之前都冇咁gay 發生咩事

i mean u-.-

記得你之前都冇咁gay 發生咩事

講咗好多次我絲黎...

有jer絲打

歌聖王傑(賓妹)

想食我jer仔?

Yes, yummy

松子呢張咁高質都冇人吹奏 此post已圓

我認為就咁呢張都夠傾到1001

張張都好能q 唔知傾邊張好

左上角開始ok?
係咪又單眼失敗

係
跟住講打橫睇第三行最尾嗰張
偶像運動會的琪琪

我射精

頭先同牙琪去咗睇演唱會 開心

睇bts?

泰妍==

我同女女去咗睇BTS
搞到成個亞博個地下濕哂

Bts班傻仔有咩好睇

陪女女睇only==

多女

mon實我😳

冇

唔知點解有少少失落

你失落我快樂

我失落琪琪唔快樂

牙琪切緊洋蔥渣ching

Hush seulgi baby don't u cry

sry mb

唔知關你個死gay佬咩事

老老實實你成日Joking話我係gay
你有冇真係懷疑過我係gay?

btw no homo

No joking...

咁你可能有啲5會...

>///<

呢輯相藝術成份幾高

如果輯相唔著襪會好好多

咪色牙琪啲腳指

著襪正好多

非色 , 純粹接受唔到好似啲玩具撚著耐克加對襪

收啦 我得罪你啲咩

估唔到你係咁樣著，禾對梨巧失望

但日本人係咁著架喎

牙友日韓混血

+玩具撚

佢江門混賓州

=0=

衰妹又賣萌

松子最近都幾低質

哇好想舐她的西

呢排m到sor , m期完會高汁翻

我打鳩你

no fd?

不嬲

fd but no 色色ok?

牙友我當你fd子你甘話我

你笑鳩我地呢啲nike白襪拖鞋潮人

我色你ok?

ok

唔好色啦

我為咗保護琪琪先畀佢色

我係為左色琪琪前先色你個關....

靜到。。。

聽日應該去台灣了

田總

I am not going..

發覺呢個post既人開始唔勤力貼seulgi圖

嘴好似

淨係得我同牙友貼圖 , 技窮啦

正喎

想射....

想啜牙琪...

點啜法?

輕輕錫佢額頭 然後攬住佢

想勁大力吸佢塊面D肉 啜到佢叫唔好 然後留個紅印係到

痴線佬我打柒你

Show Blocked User - 喪心病狂

=,=

邊個叫做喪狗 我地唔知
我地淨係知 乜野叫做令女seulgi

首歌個flow幾似呢首

咩人嚟架 我淨係識火炭麗琪😂

你看Seulgi的臉 她又圓又漲
就像這個碗它又大又圓

笑我條女肥？

你條囡昂山seulgi肥底

kang seulgi my waifu

邊能個火炭麗琪
之前同Seulgi合唱Selfish嗰個rapper屌打佢啦

嗰個rapper都ok 幾型同埋幾skr

這個真

學友點睇同琪琪合作wow thing嗰個rapper?

嗰個印像中都幾rap得下

舞台上下個反差太痴線了

台下可愛得有啲離譜

非正式統計，10個鍾意牙琪既人10個都係因為牙琪台上台下既落差

啊

嗌乜

靜到

有乜心事牙*0*

想念我老婆了

同衰妹等緊上機去台灣
唔得閒入黎SOR

衰妹咁qq?

哇好想射精

我咬斷你jer仔

我覺得我開始痴線 唔係ff而係真係當左佢係女朋友 點算牙

有咩問題 我不嬲都當v仔係我南渣親故

lol true
btw seulgi母雞母雞爺波又

你肯定係開始而唔係本身痴撚線?

下 姐係點==

呢到咁多人選我唔敢爭認做痴線佬牙

search南渣親故搵到 = =

QQ囉

哇.....

Lan la

點解==

你射精牙琪==

Q撚到忍唔住....

我發覺聽住D有固定BEAT既歌果陣 望住呢張圖會有種好夾既莫名其妙感覺
所以我決定以後聽親歌都望住呢張圖

QQ唷

小qq

QQ Seulgi

都奉順都QQ

大力女子套劇我麻麻

鼓起泡腮QQQQ

好q呀救命

想攬攬

我都想比你攬

牙熊使不使咁靚

牙災

雖然無咩野好睇 但係我始終唔係幾建議熊b拉到拉鏈咁低

頭先話左佢了，下次唔會了

痴線咩

希望你下次真係唔會，三唔識七咁樣話人其實幾無禮貌

睇呢啲相睇到我拳頭都硬鳩埋

睇到牙琪拳頭硬
睇到牙災龜頭硬🤤

死監躉躝啦

咁低胸比人睇慳哂

睇慳晒係咩意思

比joy 就啱啱好

我諗佢想講睇泄哂

佢個size各種意義上都岩岩好

Why笑得咁qq

柱現姐姐生日快樂

真係唔錯

有少少少少想舐一下（冇色情成份）

幫你地轉達左俾菜了

我jer仔想放入seulgi的pussy

(冇任何色情成份)

很掛住wendy.....

成個幾月冇開Wendy post 變心啦你

張gif較快d仲match

我吊你？

順便diu埋我ok?

件阿姐有啲熟口面。。。

頭2張有d似初瓏...

好似你貼彈結他果個

咪撚再貼

松仔好重口..

昂仔貼架關我鬼事

明明係喪9貼

呢到啲人都奇奇怪怪
喪狗貼結他他老伯
定仔貼四眼西裝阿叔
賓狗貼rap mon

我能有貼RM

#827

貼錯==

我淨係po過兩次

irene跳得好qq
但係熊仔跟住跳勁撚qq!!!

肉肉的琪琪

樓豬幾善於發掘肥熊萌點

熊仔做乜都係咁得意

slowgi

想問下ching鍾唔鍾意yeri

得我同你咁高汁淨係貼牙琪與姐妹們

你唔鍾意就躝啦

真。。。

我博愛==

想我搵你黑yeri證據?

平時講下笑啫==

講笑大哂??

太愛rv語氣一時重左 me道歉 (錫錫)

牙琪喺香港電莖節嗰個performance真係百看不厭。。。

我比5秒你

見到你無端端咁惡搞到我流咗少少眼淚

個條係憑我本事搵黎既fancam 點解要share?

不過見係你咋

love u dude no homo

見到no homo有少少失望...

kiss u on the lips (no homo)

衰妹終於肯用我送比佢部iphone xs

boner for you (homo)

搞gay出返去啦

淡妝琪琪好qq...

D紅字user寧舍基（你例外？）

Me straight

佢成日喺度扮正常

我記得我好似貼過

你漏左張好似

我特登收埋嗰張雙下巴

好圓

要同佢一齊減了

✌🏻✌🏻

衰妹隻右手好QQ

最尾戈張!!!!!

ching個名

ching曾經改過叫歌神張學友，係咪牙友啲分身黎

少年，你太年輕了

肥左??

好似不嬲都係咁

好想摸佢波仔喔

色lan

Q到呢。。

小心xxxx

肥熊

痴線今日靚到...

你嘅學友id呢

睇唔慣呢個牙友。。。

好招積。。。

超靚超可愛囉

驚現真身

好癲

..........❤

😍

me respect 所有支持seulgi嘅人

THX

好靚

🤙

= =

男仔學佢咁著下半身ok嗎

我學佢著上半身下面加PE褲 都幾好睇

收到風
seulgi好似有個秘密鬼佬男友

識唔識fashion嫁 上身同下身都唔match= =

LOOKING LIKE A SNACK

我都幾肯定自己唔係鬼佬

咁先型....因為唔match所以撞出強烈視覺既新風格 咁先係真正既fashion

頂你
唔好搞我羽毛彩演

牙琪都唔識英文既 , 邊度會有鬼佬男友

吹都唔識吹

吓爛啦

其實冇咩衝突

淨係一味NONONONONO

性感琪

咪色

Sorry lor/___\

牙琪仲係咪處

躝啦傻鳩

問下都俾u鬧

牙琪42吋長腿

咁令==

第一張塊臉真係不得了

要同佢練了

有咩咁不得了

練咩

好肥。。。

想啜爆佢面豬仔

我無你咁色情，我淨係想拖下琪琪手仔

我純愛非色情。。。

舐她的西

慎巴六月有日本fan meeting

Irene拍落Brienne到勁細粒

佢好似158都無

rv會唔會嚟歐洲

呢排矮左，得翻米四

Fanmeet不了

好感

牙琪愛我

又扮林峰

邊忽扮林峰

好令。。。

炒飯Seulgi

=口=

美麗的泡沫

左邊暗戀我 但我鍾意既係右邊 點算

但係右邊鍾意我 我地拍緊拖

我唔信 今日愚人節

咁我聽日再同你講過

成班友掛住睇妹妹仔唔理Seulgi

你咪又係睇BTS唔理牙琪

我未睇==

RV冇CB我先睇BTS解悶==

喺隔離post話睇到boner

Up ja ma 都未返屋企點看

愚人節想整蠱阿琪

有冇人有橋

下 佢係我隔離 你想點整蠱-.-

頭先喺佢面前話izone新歌mv好正
之後同佢講april fools' 佢照嬲咗我==

牙災咁樣有啲正...

我今日讚左牙琪靚女。。。

冇睇izone..真係正？
只識櫻花同元英

我今次幾歡喜周周
不過當然係牙琪正好多

唔怪得佢嬲了

有冇咁型

想做支咪，可以掂住牙琪塊肥臉

Sor錯post😂

屌你芯狗

我同細佬share ac用 頭先佢po

芯狗

芯狗！

講咗係誤會

學友is

你同你細佬互相講對方一個優點一個缺點就信你

睇個新MV射到暈咗 昏迷到而家...

唔需要做呢啲野啦 呢到好講信任

好餓 想食seulgi

我食你jer囝

第4張叫人篤下佢粒麻糬

叫我啜佢面豬囝

點解長期無人瞓覺

其實都幾正

bot黎

夏娜chu些啊

老婆0死角

仲以為唱緊#曲奇渣

我覺得動作似，應該本身係曲奇渣

U

I mean樓主==

樓主個ac有5條友用

7個 紅貝貝+我同我細佬

你用MIDDLECHILD個ac

歌神張學友

呢個咪係

有個張字呀ching

個下巴仔真係不得了

我愛肥琪

阿西巴

唔係牙芝麻咩

佢屈...阿琪唔講粗口

佢成日用粗口鬧我...

真

八架廿碌

🐻好想係咁質Seulgi食屎

佢用韓文鬧我的...

我教曉佢唔少廣東話粗口

屌你呀.gif

好似唔止🤔

記得好似仲有其他爛口琪gif

咪再屈...佢唔開心了

佢喺我隔離見到呢個post笑到傻咗

我帶她去食甜品氹下佢就無事
個傻妹一食野就開心返

好想見翻衰妹搽翻灰色啡色指甲油。。。

俾佢睇咗你呢個留言 佢話你on撚9

我係我怕咩認!

想睇琪琪的西

諗好新topic未

想係咁同牙熊炒飯

咪再貼西裝眼鏡阿叔==

尊重啦

到底咩人黎==

石原聰美

新post名 : 食極都唔肥的琪琪

痴線咩 熊囝正到。。。

嘩 點忍

我舐死佢

我打死你

想邀請牙琪一起吃梅菜扣肉
要去邊度申請

去搵周公拎form

同我申請 不過我未必批

忍咩

想瘋狂摸佢d毛

sauce pls

No

redmare vcr 黎 (好似）

係..今年可能冇

ching ho din gum dou g

WTF WHO IS THIS BEAUTY

My wife